\begin{lstlisting}[
	caption={Vergleich zweier DEAs mithilfe des Table Filling Algorithmus mit Vorgängerbestimmung},float= htbp,
	label={code:63tfmv}]
	Def: Vergleich zweier DEAs mit Table Filling Algorithmus mit Vorgängerbestimmung
	Eingabe: DEA $D$ = $\{Z_D=[Q],A=[\Sigma], \ddot U_D=[\delta], q_{0,D}, F_D=[Q]\}$,
			 DEA $D$ = $\{Z_{D'}=[Q],A=[\Sigma], \ddot U_{D'}=[\delta], q_{0,D'}, F_{D'}=[Q]\}$
	Ausgabe: Boolean
	start
		erstelle $Z'$ = $Z_D \cup Z_{D'}$
		erstelle $\ddot U'$ = $\ddot U_D \cup \ddot U_{D'}$
		erstelle vorgänger = berechneVorgänger($A, \ddot U'$);
		erstelle äquivtab und ws = erstelleÄquivalenztabelle($Z'$, $F_D \cup F_{'}$);
		äquivtab = durchlaufeWarteschlange(vorgänger, äquivtab, ws);
		erstelle äquiv = erhalte Boolean aus äquivtab mit $\{q_{0,D}, q_{0,D'}\}$;
		wenn äquiv 
			rückgabe wahr;
		sonst
			rückgabe falsch;
	ende
\end{lstlisting}